彥霖單嘢會唔會係校園欺凌 有人收埋佢啲野

純粹推測

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

CCTV 影到佢周圍行，係搵同學拎返部電站？

係搵同學搵返部電話？

【行動POST】 各位師兄弟歸位喇 !